如果舉呢支旗會發生咩事？

國歌法 VS 國安法

支那成日騎劫我地啲字
民主、普選、本土乜乜乜
如果騎劫佢首歌
佢可以點？
禁國歌？

亞洲史上最多人識嘅革命歌曲
配上
國際史上最多人鍾意嘅極權抗爭者

鎖你48個鐘又冇成本

好黃

要鎖
靜坐都塔你返去㗎啦

將中共嘅東西染黃

我宣布
第一屆中共文宣騎劫大賽
正式開始

幫手推下 POST

支味濃

會發生咩事 國安法國歌法一齊告囉咩事

PEPE 都染得黃
玩爛中共啲文宣

有意思！

有國安法仲點會用國歌法

推

香港民族無產階級！聯合起來反抗資本主義吧！

龍門任佢搬，攬炒等首歌變埋禁歌

sorry阻你少少位

未必可行，忽發其想的保護

講真其實成首歌所有詞都岩用，可以玩爛佢，可以將每句詞key一張手足圖

國歌有分裂國家意味

見啲人 quote 偉大毛澤東嘅偉大獨立思想
不如 quote 家傳戶喻嘅國歌

CCTVB 仲日播夜播

多咗個感歎號
煽動顛覆國家政權罪、侮辱國歌、歧視 (又黃又黑)好似係

國安 曱大大 :
搬走石頭㧜自己的腳

冒住敵人的炮火前進，可以key手足冒住tg

Push

隨手就剪到個手足版 MV

禁埋國歌，正！

推埋呢下訓教

用得呢句就整紅底黃字啦
一係唔鬥，要鬥就鬥到最紅

我要騎劫
唔係鬥紅

用最紅嘅字眼做最黃的事

新的長城=傘陣

一陣全國唔比唱

Not bad

武漢疫情期間咪試過有人搞全城大合唱
結果叫停咗

可以一步步嚟 騎劫咗匪歌先？

#eating#lm

惡歌法包歌詞

打著紅旗反紅旗

好黃好暴力 嗚呀

就係要鬥支

要侮辱

Ok wo

根本成隻歌除左中華民族呢4個字之外都啱用

將對家嘅嘢
挪為己用
對家用咗好耐

禁色囉 黃黑

起來！不願做奴隸的人們！

禁囉
唔禁點加速

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

加速加速

藍白黃黑都禁晒
咁咪再轉紅黃

我有一萬個方法去玩
禁唔禁得晒先

人可殺書可焚
意志不滅

七九六六 零一一二

貼去藍店 然後玩舉報

幾時都要攬炒
要一齊死

師兄頭先又話推多一下瞓

加速
立完國安法仲可以點
派解放軍未

唔出老解
點觸發三戰

唔知流浮山班人嚟得快啲定係老解摺完被過嚟快啲

訓緊㗎啦
失眠咋

印度啲軍隊快啲

好提議！我地仲要叫埋 革命無罪 造反有理

又話訓

係就鬥紅喇

幾時禁埋國歌

之前中國好似已經河蟹過第一句

push

我訓 你幫我推

有慮頭

幫緊手幫緊手

起來！

屌你共產黨其實嗰陣係偷人首歌嚟做國歌，無記錯作者係反共的（有錯請告知）

你開po叫人舉又唔係自己舉
你就梗係冇事啦

不願做奴隸的人們！

支持

把我們的血肉，築成我們新的長城！

123

國歌歌詞分裂國家

民運分子 可google 佢下場

拎5星旗唱國歌
咪禁埋佢囉

多謝推 PO

教國歌重點好似係要教作者背景同下場

又話瞓又話瞓又話瞓

文革被批鬥死，好似係

I endorse

除咗舉旗
仲可以周街貼
貼下試下水溫都得

唔知官媒會點報導呢
廢青仿效開國先烈東施效顰

正呀 創意無限

國歌法過左，歌詞有意見？

我就愛國嘅
希望某啲人士唔好別有用心
過份解讀國歌歌詞

識舉一定舉呢本

行出街都隨時比人拉啦

正喎
打着紅旗反紅旗

g持

正

Be water

push 我愛國歌
國歌歌詞其實好有意思

早就要

革命無罪
造反有理

有冇手足下次試一試?

周街貼下先
試下水溫

何必呢

禁完光時旗
催生咗啲更癲嘅旗

我們萬眾一心

你係咪對中國國歌歌詞有意見？

強帖留名

暗示港獨已經拉得
所以用國安法夠做啦 坐一世
我會舉五星再唱 再貼傳單宣揚香港有幾安全

真係好夾
抗爭歌黎

哈 好野

Nice

轉左正體字同宋體，靚左好多

真呀，愛國者想宣傳國歌！

不如 試吓將願榮光melody
配上支那國歌嘅詞

玩到咁
睇佢點禁

加速一齊燒

加速主義下
大家成長

正牙
革命無罪 造反有理

成首歌根本就係一首反政府革命歌
我哋都係中華民族wo
（你夠膽話唔係？）
我哋真係到左最危險的時候wo
（全中國邊個唔危險啊？）
我哋真係要起來wo
（經濟啊我講緊）
咁到底唱唔唱得啊
又話國歌邊度都唱得
唔可以改歌詞同嚴肅啊嗎
成首歌歌詞根本無人話要改 都無改動空間
成首歌根本由細到大就要好嚴肅唱
咁係咪姐係可以一直唱？

係咪舉國歌都想拉？係咪顛覆國家政權？

你講咩話

建議用埋大陸字

好撚認同，推

樓主 200 iq

鬥紅又有問題呀？ 改國歌囉，禁柒埋佢吖笨

G持！
做個勇敢中國人，食錯奶粉打錯敵人。

隨時話你損害尊嚴

print 貼紙， 周圍貼👍🏾

哦

無論舉乜嘢都好
我都支持樓主去親身示範

都唔一定，睇返成句
中華民族到了最危險的時刻

忍唔住笑咗 個mv有畫面

黃色，拉得！

出得黎做任何事都要有俾人鎖既心理準備
基本上一定會濫補
佢地就係法律
龍門任佢地搬
唔出黎唔得但要承受一定風險

🤡

好得喎！

true

要鎖
行街買野都會無啦啦比黑警捉

G持

矛盾大對決

創意抗爭

《國歌條例》所訂明的罪行只涉及不當使用國歌，或公開、故意、意圖侮辱國歌的行為。

一陣港共又屈

鬥紅來了！

中国邊有人唱,歌詞咁多唔出得街

YouTube 有

侮辱國歌企圖分裂國家, 拉得
有咩同大陸官講

正喎

好撚幼稚
拉鳩你又唔會係因為你句中國國歌歌詞

你拉你唔做嘢都會拉
你唔係驚下話

玩呢啲小聰明咪又係被人拉

俾人拉果個唔係你，你咪講得輕鬆

拉

你好驚呀？

鼓足幹勁 力爭上游 多快好省地建設民主香港

貼紙方便啲

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

係好大機會比佢屈，最鍾意搬龍門

不過如果愛國鍾意喺街唱國歌都係不當使用？
依個難啲屈得入

會出動國歌法
話你唔真誠唱/ 侮辱國歌

咁樣有位入佢囉

好想搞一次遊行唱國歌

國歌法+國安法拉得啦

玩國歌只會俾機會佢告多你一樣
不如印「香港再出發」？

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

衰鬼 又比你諗到

完全無侮辱意味噃

用國歌法拉囉

少少意見
人們之後加"！"

藍絲唔識唱派成篇歌詞比佢地犯唔犯法

但咁得返黑紙，墨水得返黃色

I like it, 借圖

請問d字既點點係本身隻字型有定整上去？
好正

唔想用普通話歌⋯⋯

無人要你唱
寫出來就只係中文

國歌法禁止侮辱、貶損、改編國歌/
以此歌營利

無見到話唔俾你鍾意國歌到寫出部份歌詞

做反無罪 革命有理

Pish

咁咪啫係同全世界講
條例係任佢玩

證明國安法 = 人治

隻字體好靚

用 Google 嘅思源宋做底
由日本人整嘅開源字體
源界明朝

其實佢仲會屈你個思想係想作反

👍

我想講隔離有個post啲意見好撚兩極，一邊想鬥紅到極致要玩紅店，一邊就驚死國際間會唔明我地反諷意思驚我地中對家圈套，無話一人退一步攞中間位。
我覺得用呢個黃黑背景印住國歌完全係符合哂佢地要求。

其實呢家我地就係不甘屈服喺國安法/國歌法底下，唔通唔繼續抗爭咩。就係keep住有動作俾國際間睇，連唱國歌都犯法做成國際笑話。

一個中文兩種表述
一中兩表

有冇人幫手推下 reddit Twitter

用正体字唔够爱国

推左啦

簡體字1956年先面世繁體字先係中文字